EXCEL批次上傳(過濾)之格式說明：

編碼:流水號即可，從1開始，程式在偵錯時，讀取到錯誤會針對筆數(編號)丟出錯誤，方便日後資料更新

店名(品牌名稱):以 中華大車隊大墩站 為例，中華大車隊是一個"品牌"，這個品牌有1個LOGO(也可能沒有)，大墩站 為"子店名"

地址:請務必填寫，如果沒有填寫系統將會過濾掉不給寫入。因為系統將無法判斷這個店面是否在使用者附近

子店名:如上述(可空白)

55104:確認輸入55104#xxxxxx全部編碼，或只輸入xxxxxx編碼，統一即可，(建議是前者)


最後批次上傳部分，因為會依照不同分類分別上傳，所以請把不同分類的資料拆開(目前分類有飲料，計程車，檳榔，便當，飯店，餐廳)，並在上傳時選取適當的分類


因此以最新EXCEL"55104分機編號"第23筆為例，應該出現的格式如下

編號	店名		電話		地址				子店名	55104

23	中華大車隊	0800-003456	台中市西屯區大墩18街114號	大墩站	55104#410023

實際情況可以到後台進行試用，首頁有個按鈕可以清空資料(未來會拿掉)

後臺登入網址:
http://59.126.104.9:8099/aurora01/
帳號:aurora
密碼:551045510
